Hkdi 真係垃圾

小弟就係hkcc 讀完一個asso degree 上唔返U
咁就去試下去hkdi 到讀個high dip
咁我就遲apply既 今日先第一日返學

發現所有同學仔啲基本英文字都唔識多隻
近乎係唔識英文咁
學習氣氛唔係幾好
同學好似無個真係想讀書
老師講啲英文程度極差 講得甩咳到傻
重點係unit outline都無

返左一星期學，已經想quit 了

但d女唔係

呢間唔係入去溝女偽文青既咩

個老師講野甩咳，都唔係好想聽啦下話 仲點聽落去
加上同學之間都好唔認真上堂
同埋連unit outline都冇 我點知幾時要做assignment
老師可以突然聽日交呢個啦 以為返左中學讀書

Sorry

無偽文青，成班權志龍 以為自己去左韓國

你本身掂就唔駛讀完ASSO又走去讀High dip 啦
出黎做野半工讀啦, 唔好哂時間!
你入到大學畢業都成25、6

你知唔知點解你自己入唔到U,就係你條友太垃圾

入到大學就會唔係垃圾啦咩

係咪已經玩完

咁係咪讀完ASSO 再讀high dip 係有啲不智？

我果班啲人好專心上堂

巴打仲讀緊 Di?